完sem了，有冇哥哥想約小妹

小妹做爛市 益各位連登巴打😙
睇戲200/h
食飯400/h
出街500/h
no touch no sex no hj bj
上年約過嘅巴打95折😙
至少3個鐘
無相睇 哥哥要自貼先決定出唔出
小妹sem break到21/1
完咗就要等多3個月
快啲約小妹啦
小妹期待各位哥哥約我喔😗😗

太貴 不了

有意
ig direct me@princejoyce

This

我要屌撚爆你屎眼

沒錢，免費試用ok?

200包埋戲飛？

有冇其他plan
你個餐單好唔吸引

出街500,但睇戲先200,睇戲唔冼出街.？

tg

你係咪on撚9